振作唔到

比啲振作啦

俾啲掙扎

振作唔到

比啲時間自己

有咩用 都成兩個月

再多d時間